突發 成都美領事傳出多下槍聲

支那央視主播話係放炮仗
支那惡霸政權真係厚臉皮
明明開槍都話放炮仗

video?

琴日就放炮仗
今日就開槍!?

link

又想八國聯軍既歷史重演？

入面乜都無 最多咪啲小粉紅移民 申請visa資料

突你老母個臭閪發咩
琴日咪話有個人放炮仗
即時比人拉左啦
戇鳩鳩咁 樓主死全家

殺領事！？

有領事係度先得架

聽聲都似放炮仗喎

真係炮仗聲wor大哥

係囉 邊有可能開槍咁既聲 又有煙出 定可能芝麻仁借放炮黎掩飾?

支共講既都好信

快撚過格林機槍
BTW 善用不推文回覆

支共講既野都好信

點解成條街得極少數人戴口罩

5毛講既野都好信

好撚明顯係炮仗喎

炮仗啦

咩槍開到咁密集仲可以地下出哂煙

支共想要呢啲多過捉間諜啦 回血劍

Fake new 成年啦仲信支共講既野

支共搵人扮 真實果條片一早無左

五毛哥是個傳說

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

炮仗🧨呢？

此 post 以完

明明係炮仗聲

樓豬5毛黎

你條仆街都好重機心喎 入到黎博人屌鳩你既

Fake news 拉

支那成班有哂抗體
而家笑鳩返我地轉頭

真係有圖炮仗

block多件 fake news

中共好興用狼來了手段

放炮杖就話係槍聲 靠樓豬呢啲五毛/傻仔造fake news
到真係炮杖加槍聲就冇人理

多左喇

人地成都零確診仲乜要帶口罩

維穩師？ 拉

垃圾標題黨
炮仗當開槍
亂報假新聞
拉你落熱門

樓主終於喺成都找數

此post已完

未聽過炮仗聲槍聲? 科技發達上Youtube自己聽下。

咁大攤煙係度
你係咪要驗眼先

唔好再應佢 會當埋你五毛
pull

On9 樓主犯國安法

已報串

真係炮仗喎

善用起底功能

明明就係放炮仗 又9up

fake

拉 樓主on99

屌哂你哋 善用不推文功能啊

咁嘅維穩po都上到熱門

拉 blocked

擺明炮仗啦 傻鳩樓主 有撚咁多彈藥咩
唔係話你唔啱 但傳假消息 仲要撚鳩自己人
同藍絲group傳假消息圍內打飛機有咩分別

推

又係你依個五毛放fake news

拉

痴撚線樓主失心瘋

一係五毛 一係on9

拉

屌你老母都on99
不始話飛彈炸咗領事館

找左數未啊 五毛狗

星爺走得好前

天下圍共

中國人玩擦波邊野真係西利

放流料5毛

樓主放流料

用下個死人腦

大佬呀呢到大把人有聽聽真槍聲嫁🤡
流料都要合理先有人信嫁🤡

樓主真係戇撚鳩

大清暴民殺領事

咪撚學埋廢老藍絲啲野啦，無證無據係到自欺欺人

樓主想點

真係似係炮仗聲

唔使講咁多，block鳩佢算啦

又鳩嗡 拉

鳩噏真係唔洗本

樓主連炮仗聲都唔識分

開戰了

敢撚咩支共

樓豬冇聽過炮仗聲？

不過會唔會借炮仗聲偷雞開左幾槍我就唔知

格林係「支支」聲

連燈唔講得真話架

On9樓主
Fake news

咁即係向美國宣戰喎

嘩屌死左好多人呀
食屎啦共產黨

on9仔樓主

成都晨早流流咁多人落街食花生？

琴日架？

淨係識口罩口罩

就算係放炮杖,一樣都可以試作宣戰處理

樓主好似犯左國安法

你屈我毛都係咁話
炮仗聲嚟㗎喎

on9仔放fake news

大佬呢隻真係炮仗聲wo

On9仔 開槍就真係開戰啦

又到連登仔意淫時間

開機關槍？

佢老母真係生咗個弱智。。。唔係扮

Blocked

擺明係爆仗啦傻的嗎

祝樓主死老母, 自殺死啦5毛

人民英雄
點解要拉？

美領D人你估分唔出咩係槍聲咩
有咩事美國第一時間知啦
得中共成日以為自己智慧第1
美國都上月球 量子電腦
諗真D分析下

你放心以小粉紅嘅叼盤能力已經有咗解釋就係無罰款所以唔係懲罰。

尋日既事都仲好意思叫突發

喂屌你老母樓主咪撚潛水呀
出嚟撐多陣先啦屌你老母未撚笑完
上網就話9up完都要潛水呀？
咪撚咁失敗啦喂

大家可以出返去
Blocked

諗起星爺電影入面人地放炮仗佢以為俾機關槍掃射

小粉紅放炮仗慶祝

邊撚到槍

死傻鳩樓主

無錯 美國仲忍？

死五先 咁快出黎幫支共護航

1年啦 太子站無死人你信唔信？

標題黨 拉

用微博當真相 ？

美國準備緊反擊
你好驚咩

日日放炮杖，嚇鳩死美帝

咁樣先威水 架世

咁撚多人唔戴口罩

太子站無死人你信唔信